hktvmall死左?

上唔到

無法連上這個網站

死咗成日

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

有無人係成功買到口罩

琴晚12點幾已經死左

個網壞左

成堆人衝入去搶口罩

今日賣晒 放棄啦

無
個網都未上到就話賣完

轉去sharp care hk 買啦

要不停F5

頭先食晏入過去睇, 得番小童口罩

仲買到咩???

朝早見到有隻$120 /30個
再refresh就冇哂

Lunch hour 買到一包 $128 100個 超立體，防花粉 only 好過無

個個都捕住有冇口罩賣

賣晒啦

琴晚已經係

有口罩

成日都死

好似係曱甴先有得買？btw好撚平

大陸貨
分分鐘上手武漢肺炎戴過重用比你

the mall is dead

尋晚12點睇都冇晒
到底啲人點買到

唔限買咁一條友都掃晒啦

限咗,但都係買唔到

其實係咪search口罩就有
今日上過幾次，完全冇見過有貨

完全冇見過有呢隻

利申得返廿個

咁冇計
冇罩用做毒撚唔出街算

由尋晚到今朝都有上都無貨，究竟啲人點買到

搞死人個網仲點做生意你班口罩黨唔好癲啦⋯⋯

我仲以為我被詛咒
次次想上個網就上唔到

太多人

都未有得買

我估啦

係咪只有被選中嘅細路先load到入去？

有貨都比人秒
頭先一兩點個陣add到去chart 但比唔切錢

有個位係護理保健，禁入去會見到有個熱門類別寫口罩，再揀口罩

app開唔到 但網頁可以

佢個物流死得仲甘
過年前落單，被reschedule到十幾號先派

1137值呢個價?

一路睇住都係缺貨

買條撚咩
基本上網上買係唔會買到

唔夠人搶
load都load唔到點買

唔好灰心呀 我每兩個鐘search一次 幾日前買到幾十個小童 今日買到100個防塵

係咪中國製
睇唔到名

又死?

屌啦 本身mon口罩個網都唔係好頂得順 而家要搶埋廁紙有排都唔使入到個網啦

流料黎架成班傻閪

連續幾日都上唔到

岩岩買到一盒 求其禁入去諗住睇下 點知入到去又有貨 睇都冇睇清楚左就買左仲要買到 運費40蚊好貴

廢到仆街 垃圾網 真用家想買野食都唔得
屌

xs 小童裝?

又有口罩賣咩
想買糧比唔撚到錢

幾時先懇upgrade, 個cart都load唔到

點撚解尋日開始就幫我log out左 又登入唔番

點解又上唔到 唔係聽日先有罩咩

中午到依家都仲維修緊

push

唔係喎 有一排無維修仲買到一盒口罩

我唔係要買口罩，想買其他野都唔得

網頁版順d 下次trytry

Push

係唔係太多人上 慢左好多

屌你老母想買其他野都買唔到
慢撚過閪咁
執柒左佢啦

單已被cut

你買咩？

yes